\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\title{Diario di Gruppo}
\date{}

\maketitle

\begin{description}

\item[25 Marzo]: incontro iniziale e specifica glossario.

\item[15 Aprile]: specifica e diagrammi dei casi d'uso e domain model.

\item[22 Aprile]: diagrammi di sequenza e attivitá.

\item[25 Aprile]: controllo finale e consegna fase 1.

\begin{center}
--- Fine Fase 1 ---
\end{center}

\item[10 Giugnio (IRC)]: scambio di idee iniziale e creazione progetto GWT base.

\item[17 Giugno]: individuazione iniziale dei rischi.

\begin{itemize}
 \item database: prototipo base con Hibernate e divisione del lavoro.
\end{itemize}

\item[1 Luglio]: punto della situazione.

\begin{itemize}
 \item database: prototipo completato.
 \item servizi: prototipo base servizi (necessarie classi DTO).
\end{itemize}

\item[8 Luglio]: prosecuzione prototipo servizi base.

\begin{itemize}
 \item prototipo Login, FrontOffice e Manutenzione.
 \item bozza del client con interfaccia grafica.
\end{itemize}

\begin{center}
--- Vacanze Estive ---
\end{center}

\item[9 Settembre (IRC)]: punto della situzione.

\begin{itemize}
 \item rimandare a Ottobre causa esami.
\end{itemize}

\item[7 Ottobre]: punto della situazione.

\begin{itemize}
 \item prototipo comunicazione server-server usando la libreria syncproxy.
\end{itemize}

\item[14 Ottobre]: continuato prototipo servizi remoti.

\begin{itemize}
 \item implementazione classe Agenzia.
\end{itemize}

\item[11 Novembre]: punto della situazione.

\begin{itemize}
 \item creato class diagram.
\end{itemize}

\item[9 Dicembre]: punto della situazione.

\begin{itemize}
 \item bozza documentazione.
 \item miglioramento interfaccia grafica.
 \item lettura configurazione e aggiornamento classe Agenzia.
\end{itemize}

\begin{center}
--- Vacanze di Natale ---
\end{center}

\item[13 Gennaio]: punto della situzione.

\begin{itemize}
 \item bug fixes.
 \item live test.
 \item completamento documentazione.
\end{itemize}

\item[20 Gennaio]: pulitura codice e documentazione.

\item[1 Febbraio]: incontro finale.

\begin{itemize}
 \item live test.
 \item controllo finale documentazione.
\end{itemize}

\item[2 Febbraio]: consegna fase 2.

\end{description}

\end{document}
